其實有斷定冇斷

好多人話斷撚左但我睇圖好似冇斷
有冇人fact check到？

斷咗無甩

係咪有人改圖？
我岩岩fb見到啲藍絲share張真係甩左既圖

我見到佢有幅有5隻 有幅睇唔清楚 可能影相擺pose
擺得太耐甩埋